男同事去廁格唔鎖門

係咩原因唔鎖門
明明見地下有影 但又唔鎖
唔驚其他同事開門撞正?

男女共用廁所？

你肯定個影有實體

趁佢屙尿嗰陣後入佢

想俾你睇下佢條肉腸

等緊你入去一齊屙

互相交流是時候